有冇人有興趣組團四圍探險

我記得十幾年前高登搞咗一個

高登探險團

當時有十幾個巴絲參加

我諗緊連登有冇啲志同道合朋友

鍾意四圍探險

行一啲冇行過既路

例如夜媽媽行一啲廢墟，廢棄商場，山路，城門水塘，汀九鬼屋，達德小學

推

有 已經組左團 2/11 港島遊 預埋你

一直有發夢

可以喎

一齊喺維園玩「足伊因」

其實我都驚都懶屎

但又好想周圍冒險

手足tg開群組隊去？

睇下幾多人先

加上唔識開tg群

正喎

有興趣

有冇人開過tg群

傾下計先囉

推下先